\documentclass[14pt,a4paper]{kurs3}%загрузка класса. базовый класс -- extreport вместо 14pt можно указать другой размер шрифта (12pt) 

\input{Preamble}%вставить список используемых дополнительных пакетов
\graphicspath{{figures/}}% путь к рисункам относительно данного документа

\UpperOrganization{МИНИСТЕРСТВО НАУКИ И ВЫСШЕГО ОБРАЗОВАНИЯ\newline РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ}%минобр
\Organization{ФЕДЕРАЛЬНОЕ ГОСУДАРСТВЕННОЕ АВТОНОМНОЕ ОБРАЗОВАТЕЛЬНОЕ УЧРЕЖДЕНИЕ ВЫСШЕГО ОБРАЗОВАНИЯ	<<НОВОСИБИРСКИЙ НАЦИОНАЛЬНЫЙ ИССЛЕДОВАТЕЛЬСКИЙ ГОСУДАРСТВЕННЫЙ УНИВЕРСИТЕТ>>}%полное название университета
\Faculty{Физический факультет}%название факультета
\Department{Кафедра физики плазмы}%название кафедры

\title{Шаблон курсовой работы}%заголовок курсовой
\author{Анненков Владимир Вадимович}%ФИО автора полностью
\Group{302}%номер группы
\Institute{ИЯФ СО РАН}
\Laboratory{Лаборатория 9-1}

\Superviser{ФИО руководителя}%руководитель
\SuperviserDegree{д.ф.-м.н.}%учёная степень руководителя


\KeyWords{Физика плазмы, численное моделирование, \LaTeXe}%ключевые слова


\RefSource{ref}%название файла с библиографией
\SetPDFmeta%установить метаданные pdf файла
\begin{document}
\maketitle%Создать титульный лист


%команда \input вставляет заместо себя содержимое указанного файла

\input{texts/Abstract}%Аннотация

{
	\hypersetup{linkcolor=black}%чёрный цвет текста
	\tableofcontents%Сгенерировать оглавление
}

%\Definitions%определения, используемые в работе. Формально в ГОСТе такой пункт есть, реально в курсовой его использовать особого смысла нет
\input{texts/Abbreviations}%Сокращения и обозначения (необязательная часть)
\input{texts/Introduction}%Введение	
\input{texts/Chapter}%глава основной части
\input{texts/ThisTemplate}%об этом шаблоне
%главы с примерами использования LaTeX'а
%заместо этих и других глав ставьте свои
\input{texts/Latex}
\input{texts/Lists}
\input{texts/Tables}
\input{texts/Figures}
\input{texts/Math}
\input{texts/Code} %вставки кода с использованием пакета minted. Для вёрстки на локальном ПК также нужно использовать ключ  ``-shell-escape'': pdflatex -shell-escape ./file.tex и установить питоновский пакет pygments
\input{texts/Biblio}
\input{texts/Tikz}
%конец глав с примерами

\input{texts/Conclusion}%Заключение
\References%вставка библиографии

%Приложения (если вдруг нужны)
\input{texts/Appendix1}


\end{document}